同過cctbb超級巨星囡囡拍拖，你問我答

好多年前既事

無人有興趣知

無興趣知 唔撚好講 講左死全家

唔講了千其唔好講埋唔講死全家

肥姐個女？

咁你快d收皮啦，ok

定秋官個女？

邊個

Dodo姐定汪阿姐

汪明荃？

乜鳩狗屎垃圾都問po

鳩估
一係烙印 一係木偶妹

幼稚園年代玩煮飯仔既事
就咪攞出黎獻世啦

btw 有圖有真相

講唔講都死全家

小巧？

好撚想知 唔講死全家

講既死全家

師兄你都食得好偏

鄧小巧

真係唔想知

樓主好野

連登仔係咪真係咁鍾意俾人問問題呀
係既話去做補習老師啦 大把細蚊仔問你地問題

系

系你老母